[國際文宣太重要] 林鄭單嘢上咗美國twitter trend第7 英國14 日本第6

美國

英國

日本

大家要努力呀！

world trend第10

Canada trends 最誇

2,4

大家都好心水清, 今次林鄭只係跪美國, 並唔係回應五大訴求, 敵退我進！

要比外國知實情呀

我驚外國唔知

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

法國twitter trend 都排第7

立即做中英文宣放上fb, Twitter！我地要搶風向！

唉
最緊要要有名人加持

國際文宣要做嘢, focus落人道危機同真普選

港共殺人政權企圖以錄音、撤回、學季開始
轉移太子地鐵傷亡、
六警壓脊椎休克 至今嚴重昏迷、
新屋嶺、民主人權法案、
臥底實彈、武警滲透、清朝債主權問題
連串核彈事件焦點
醒呀大家 政府帶緊風向
背後繼續大清算 入獄 利刑 一年後被失蹤

林鄭錄音：事件現時已經上升至「國家主權及國家安全的層次，加上世界兩大經濟體前所未有的張力」，她可以做的已經非常少。

#1down4togo

暗黑兵法劇本 出沒注意：沒收gear 未來兩星期大量武警喬裝示威者 嫁禍衝擊內部分化示威者、酷刑凌虐威嚇被捕人士、邊緣打壓香港 渲染港獨 阻抗爭之風蔓延內陸、假新聞、擺拍、編輯、洗腦文宣製造風向 污名化運動、暴力鎮壓 拘捕 扣留 私刑 企圖瓦解前線、文宣 抹黑 嫁禍 插贜 示威者、暗殺 第一滴血 企圖逆轉民意 國際譴責、市民絕望噤聲 憤怒冷卻、中立派 賺錢派 政治疲勞、鼓吹經濟下滑風向 富豪商家屈服 加速瓦解、學季始開，拖延 分散 擊破、白色恐怖、清除異己、染紅香港、洗腦教育拖字訣 雨傘結局 ⋯

這不只是反修例活動
這是屬於香港人的時代革命

流水革命

係
就咁講警暴無用
唔好local issue

在 Twitter 上查看 Fight For Freedom. Stand With Hong Kong.。A group of ordinary Hongkongers urging the free world to hold China to its promises & safeguard Hong Kong’s freedoms under the Joint Declaration. #standwithhk

入去pish

推

美國twitter trends爬到第6了
不過驚佢哋當咗我哋贏咗

求英文文宣

推呀 國際文宣
五大訴求 缺一不可

睇twitter多人當咗我哋贏㗎
大鑊

香港人澄清大行動

x2

五大條件
缺一不可
光復香港
時代革命
我要真雙普選